覺唔覺得巴塞歐冠之路晉級得好無說服力？

小組賽：
熱狗（英超第三）
國米（意甲第三）
十六強：
里昂（法甲第三）
八強：
曼狗（英超第六）
四強：
痢狗（英超第二）

晉級過程無對過聯賽第一
決賽整隊荷甲冠軍黎打下啦
英超狗就死埋一二邊啦

八強：
曼狗（英超第六）

決賽贏曼城呢

對聯賽第一msn個年試過 淘汰賽所有對手都係聯賽第一
今年係抽d英超隊比美斯刷數據 等d英撚成日叫人踢英超
你黎西甲證明自己就差唔多

覺，巴塞已經積弱，只係對手更弱同美斯單天保至尊

On9 睇番15年啦

小組賽燕豪芬唔係第一咩
個陣開季13連勝

比幾隊咁既英超隊巴塞打
真係得啖笑
決賽打阿積士應該有返啲睇頭既
英超全部垃撚圾啦
痢狗曼狗熱狗

都係計現時排名
雖然PSV同AJAX貼得好緊

記得當日班英撚見8強4隊英超已經地成精

何止近...
直頭同積分
阿積士暫時係蠃球差拎緊荷甲第1

英超真係算鳩數啦
邊隊上黎都係垃圾

運用佢地嘅mma技術其實有得打下

屌你老味法甲隊第一輸俾英超第六有撚計呀？
英超第一又輸俾第二，搞到二哥俾人炒

英超第一輸比第三
痢狗就收皮啦 無野可以賴

La Liga > Premier League

覺 所以要有傲氣唔出線

講緊goal conceded ?

下?

樓主提提你，請用歐聯呢個term，thx

又刷多次領先3球被cup同客場0入球

呢個真 我都覺有說服力 利贏得好有說服力 踢走左隊垃圾

系 不過系西甲垃殺

Noted with thanks

要證明啲咩

係係係西甲好撚柒勁，勁到歐聯歐霸都唔見縱影

歐霸歐聯4隊英超打得飛機未？

賴咩？

所以疤有自知自明

疤真係好撚肉酸

下年再爭

西甲第一

又刷數據

疤狗真係特別戇鳩

一刷刷4球

冇說服力
下年黎過囉

太冇說服力 索性唔踢

係咪有季軍戰 點樣對荷甲冠軍?

咁你可以收皮未